真心HKDSE 必修maths 都冇lv 2的話最好驗下智商

當年班垃圾中學同學及文科老師成日話根本數學就係非必要嘅嘢
(你唔係同我講話去街市買餸要計數下話)

同我收皮啦 食屎狗
結果全部走曬去做洒店服務員同sales lo ,
吋鳩我地班入左大學醫科工科商科仔囡

利申2013 HKDSE

樓主數學得2

得4

其實dse 數學得 4都唔係好得去邊

Yes

自己廢要揾啲再廢啲嘅人擦存在感

你覺得文科完全冇用？

不過如果被班拎1或U 既人吋同文科老師吋
之後今日拎住既人工係佢地既double 咁好應該開心下

下
不過如果被班拎1或U 既人吋同文科老師吋
之後今日拎住既人工係佢地既double 咁好應該開心下

文科同理科唔一定要對立
讀理科唔一定擔保高人工
讀文科亦都唔一定要揸兜乞食

即係咁，人哋要拎存在感丶優越感啫

冇人會讀理科

香港地如果要係文科同理科選擇
一定係文科優先
理科同工科，商科好大分別

其實我個屆 文科同社工degree maths 0都要 lv 2以上
除非係私立大學非UGC degree

不過近幾年有冇改到就唔清楚

你收皮啦

Sorry 最後入咗牙醫

樓主慘被撚狗

咁你數學m0都over 2 la

唔排除可能你係al

牙你老母醫
將來睇牙一定幫襯你

中學數學肯背下啲公式都4455啦

文科老師好哋哋做咩轉行？

其實呀媽係女人既野唔洗特登開Post

原來數學攞四就可以咁自信笑人
唉我仲自卑咗兩年

數學都可以用嚟打飛機